男仔永遠唔會放得低第一個好鍾意嘅女仔

怎努力都想不起初戀怎會改變

情侶數字我屈指一算大概知

奇怪卻是每戀一次

震撼總逐漸變得越淺

令人動心只得那次

數日前無意中看到你的ig，得知你有男朋友，

我很開心，原來你現在蠻幸福啊！

亦哭了很久。

我很後悔，當初是我的選擇而造成今天的遺憾

明明你是我第一個喜歡的女孩

我知道你也喜歡上我

所以大膽向你表白

經歷過那些相戀的日子

我倆會秒回whatapps

在街上牽着手慢步

煲電話粥直到被你窩心的罵我

到底最後為何會守不住這段感情？

到時是何時我不再秒回你？

到底為何那日你會哭着來罵我？

是我傷透了你的心

明明你是我第一個喜歡的女孩

明明你仍然喜歡着我

偏偏我卻把你拱手讓給別人

到我後悔時

已經太遲

這些年來，我一直嘗試去忘記你

但數日前得知你的近況，卻忍不住把你送給我的禮物，還有幾份放在我那裡而未送給你的禮物一併拿出來

我猜每一份，都有點意思吧？

甜品書，是因為你想我親手製作甜品給你吃

當時我沒有放在心裡，可惜我現在懂得去製作卻不能夠給你吃

不過那本漫畫書，我至今仍不明白當中的含意

可是，我還能夠去問你嗎？

看着想着，我又哭了

哭着把我和你發生過的事情寫下

才發現我沒法忘記你

我根本不能忘記你

無論後來有多少個女孩從我身邊經過

我始終沒有捉住任何一個

因為她們不是你

對不起

請原諒我只敢遠遠的看着你

所有男生總是不會忘記得到第一個很喜歡的女孩

如今的我只是希望

希望你能幸福

是迷戀蔽眼才給美化
還是因為未經歷夠時間的洗練

未放低記住咪拍拖
唔好害人

慘！

中二病

其實男男女女都係

第一個鍾意過既女仔 但冇一齊到, 會唔會念念不忘?

初戀已經係用緊whatsapp

醒下啦小學雞

永遠被新鮮感蒙蔽雙眼

羅生門

OnL9, 你有過幾多個呀？

Same here

會

會嫁
有第個取代就會 信我
初戀六年被帽 半年已經唔記得佢咁滯

放心，冇拍拖好耐
自己知自己事
連佢啲嘢都唔捨得抌

我好遲先拍拖⋯⋯

文筆同人一樣咁on9
忍唔住負評

有冇人改成rap版

你當人係寶 人當你係草
訓醒未

能留取溫暖以後渡嚴寒

呢種每行隔一行空既風格
好有以前xanga既feel

xanga同qooza
好多回憶

樓主讀緊中學？